一直依賴堅持維護嘅人

都背棄我
為佢改變咗好多
放棄咗好多
我係咪好on9

我同情你，作為一個堅持打飛機，維護JJ，同依賴左手既人